<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<databaseChangeLog xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
                   xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.1.xsd">

    <changeSet id="db.changelog.2016.11.25-fill-news-table.1" author="decay" runOnChange="true">

        <sql>
            <![CDATA[
            insert into news (id,
                              appname,
                              appversion,
                              downloadlink,
                              imagelink,
                              publicationdate,
                              text,
                              title,
                              usercreated,
                              version,
                              videolink)
            values (nextval('news_id_seq'),
                'Balanced Annihilation',
                '9.36',
                'https://springfiles.com/spring/games/balanced-annihilation-85',
                './images/Loadscreens/hotlips.jpg',
                '2016-07-09 00:01:54',
                '                                    <b>Изменения баланса:</b><br/>
                    - В обломки металла теперь сложнее попасть -> будет больше металла на поле боя<br/>
                    - Исправлена проблема: в закрытый випер сложно попасть (ракетная установка core 2 уровня)<br/>
                    - Исправления для функциональности "установить цель"<br/>
                    <br/>
                    <b>Другие изменения:</b><br/>
                    - Добавлен набор курсоров от BAR (можно включить/отключить с помощью /cursor)<br/>
                    - Радиус парализованной противоракетной системы будет мигать<br/>
                    - Курсоры неактивных наблюдателей будут постепенно исчезать<br/>
                    - Удален виджет "SmoothScroll" (плавная прокрутка) - больше не нужен<br/>
                    - Добавлено еще больше сообщений о смерти игрока<br/>
                    - Эффект появления командира переделан в виджет (который можно включать/отключать)<br/>
                    - Уменьшено количество дикой живности на земле<br/>
                    - Различные изменения, необходимые для поддержки движка Spring 102<br/>',
                    'Релиз игры Balanced Annihilation: версия 9.36!',
                '[teh]decay',
                0,
                'http://aa.aa.aa/video');
            ]]>
        </sql>

    </changeSet>

    <changeSet id="db.changelog.2016.11.25-fill-news-table.2" author="decay" runOnChange="true">

        <sql>
            <![CDATA[
            insert into news (id,
                              appname,
                              appversion,
                              downloadlink,
                              imagelink,
                              publicationdate,
                              text,
                              title,
                              usercreated,
                              version,
                              videolink)
            values (nextval('news_id_seq'),
                'Balanced Annihilation',
                '8.18',
                'http://springfiles.com/spring/games/balanced-annihilation-51',
                './images/Loadscreens/arena.jpg',
                '2015-07-16 00:01:54',
                  '                <b>Несколько слов о релизе</b>: <br/>
                    - Обновления, необходимые для работы на движке Spring 100.0<br/>
                    - Добавлены виджет и гаджет для сбора статистики по юнитам<br/>
                    - Добавлен виджет, который запоминает выбранную камеру<br/>
                    - Добавлен виджет, который включает LOS вид (кнопка L)<br/>
                    - Добавлен виджет, который останавливает самоуничтожение командира по приказу "стоп"<br/>
                    - Добавлено предупреждение, если используется слишком новый или слишком старый движок<br/>
                    - Добавлено больше сообщений, которые отображаются при уничтожении игрока<br/>
                    - Исправлена ошибка, которая не позволяла получить контроль над игроками, которые лагают<br/>
                    - Ракеты противоядерки теперь летят быстрее<br/>
                    - Увеличено количество жизней корабля "Decade" (арм, лвл 1) 1650 -> 1900<br/>
                    - Теперь нельзя парализовать мобильных юнитов (кроме противоядерок) больше, чем на 15 секунд<br/>',
                'Релиз игры Balanced Annihilation: версия 8.18!',
                '[teh]decay',
                0,
                'http://aa.aa.aa/video');
            ]]>
        </sql>

    </changeSet>

    <changeSet id="db.changelog.2016.11.25-fill-news-table.3" author="decay" runOnChange="true">

        <sql>
            <![CDATA[
            insert into news (id,
                              appname,
                              appversion,
                              downloadlink,
                              imagelink,
                              publicationdate,
                              text,
                              title,
                              usercreated,
                              version,
                              videolink)
            values (nextval('news_id_seq'),
                'Balanced Annihilation',
                '9.00',
                'http://springfiles.com/spring/games/balanced-annihilation-52',
                './images/Loadscreens/riverdelta.jpg',
                '2015-07-24 00:01:54',
                    '<b>Несколько слов о релизе</b>: <br/>

                    [teh]Flow, еще известный под ником Floris - проделал огромную работу по модернизации интерфейса игры!<br/>
                    [teh]decay добавил кустомизацию цветов линии обзора, чтобы избавиться от эффекта радуги, пришедшего с движком spring 100<br/>

                    <br/>
                    В этом релизе нет изменений баланса!<br/>
                    <br/>

                    <b>Настраиваемые виджеты:</b><br/>
                    Healthbars(полоски жизней) теперь имеют рамку вокруг полосок (отключаемо с помощью /healthbars_style).
                    Полоски для обломков юнитов теперь меньше, отображаются только если приблизить камеру. <br/>
                    Ally-cursors (курсоры друзей) теперь отображают имя игрока рядом с курсором. (отключаемо с /allycursorplayername и /allycursorspecname)<br/>
                    Добавлен "снежный" виджет. Снег включается для карт со снегом. (выключить можно с /snow, настройки запоминаются для каждой карты отдельно)<br/>
                    Добавлен виджет умного выбора (по умолчанию отключен). Выбирает юниты, которые попадают под рамку выделения (SHIFT: выделяет всех, Z: такого же типа, SPACE: не занятые юниты, CTRL: инвертирует выделение)<br/>
                    Цвета линии обзора теперь серые + используйте ; кнопку для переключения между "линия обзора" / "линия обзора + радар"<br/>
                    Отображение линии обзора теперь включено по умолчанию. Если не нравится - деактивируйте виджет "LOS View" (gfx_los_view.lua)<br/>
                    <br/>

                    <b>Другие изменения:</b><br/>
                    Иниты, которые были воскрешены - получают нимб над головой <br/>
                    Enemyspotter виджет (подсвечивает врага) выглядит лучше и потребляет меньше ресурсов<br/>
                    Commands FX - виджет, который рисует команды: линии теперь имеют текстуру + свечение.<br/>
                    Добавлен виджет, который подстраивает качество теней, в зависимости от текущей производительности игры (Shadow quality manager)<br/>
                    Юниты, которым дали приказ на самоуничтожение, теперь имеют иконку скелета<br/>
                    Юниты, которые были получены от других игроков, будут иметь иконку "новый"<br/>
                    Подсветка для снарядов теперь немного менее яркая<br/>
                    Пункты назначения виджета "Customformations" теперь отрисовываются используя текстуру<br/>
                    Добавлен виджет "highlight selected unit" (подсветить выбранных юнитов)<br/>
                    Добавлен виджет "Xray shader"<br/>
                    Добавлен виджет "anti ranges", отображающий радиусы действия мобильных противоядерок.<br/>
                    Добавлен виджет "mapmarks"(метки на карте) - рисует на земле круги, где только что поставили метку<br/>
                    <br/>

                    <b>Изменения в интерфейсе:</b><br/>
                    Углы виджетов были закруглены<br/>
                    Иконки юнитов были растянуты, теперь они почти квадратные и выглядят лучше<br/>
                    Добавлен виджет "GUI shader", который размывает фон виджетов <br/>
                    Стили виджетов "Red UI" были приведены к одному виду<br/>
                    Теперь помещается больше команд и иконок в меню строительства, это сделано с целью избавиться от разбивки на страницы<br/>
                    Добавлен виджет для отображения скорости ветра. В нижнем правом углу отображается средняя скорость ветра<br/>
                    Добавлен виджет, отображающий прогресс при переподключении<br/>
                    Сообщения в консоли теперь отображаются дольше (30 секунд)<br/>
                    Виджет, который отображает ресурсы союздников, был обновлен: теперь он отображает полоски в таком же порядке, как и в списке игроков<br/>
                    Виджет со списком игроков "Advanced playerlist" был доработан. Добавлены флаги стран. Двойной клик теперь позволяет "привязать камеру" к камере игрока.<br/>
                    Добавлен виджет, отображаюший информацию о карте (снизу слева у карты)<br/>
                    На экран, с подсказками по горячим клавишам, добавили кнопку "закрыть"<br/>
                    <br/>
                    <b>Удалены виджеты:</b><br/>
                    Open Hosts<br/>
                    Lockcamera UI<br/>',
                'Релиз игры Balanced Annihilation: версия 9.00!',
                '[teh]decay',
                0,
                'http://aa.aa.aa/video');
            ]]>
        </sql>

    </changeSet>










    <!--<changeSet id="db.changelog.2016.11.25-fill-news-table.999" author="decay" runOnChange="true">-->
        <!--<sql>-->
            <!--insert into public.tags (id, title) values (1, 'Balanced Annihilation');-->
        <!--</sql>-->
    <!--</changeSet>-->

</databaseChangeLog>
